女朋友成日失蹤 唔聽電話

我想同自己講 無事嘅
但一合埋眼 就諗到佢啲男仔開心緊嘅畫面
好想打個飛機冷靜下

100%

上緊床咪熄電話

我上半身著綠色衫 下半身襯綠色褲

咁應該又唔會嘅 佢仲係處

鬼叫你近排鐘意玉珊

我鍾意玉珊唔係近排嘅事
同埋完全唔關拍拖事

含緊野

唔會 佢講過接受唔到呢樣

咪呃自己啦 成日失蹤又唔同你講做咩事 已經分得啦 帽左啦屌你

佢話屋企成日斷wifi(唔知關唔關佢住村屋事)
所以先好少睇手機

佢係接受唔到同你含 同人地連屎眼都玩埋呀

自問都唔係肥矮毒柒 當初都係佢女追男
我諗唔會有你講嘅事發生

同緊人地扑緊野 綠事

Don't think too much bro 一切講個信字

係就同我講 唔好由我做傻仔

雞囉

係呀傻仔

帽事嘅

護眼post

帽事既

接緊客呀 唔係點得黎咁多錢洗呀

同你人中出搵你執手尾

中

吓?!

差頂 綠色帽

走呀！

認真比啲自由人地啦。。唔信佢點一齊落去

啱呀
兩個人相信要空間

空間還空間 唔係要連電話都唔聽呀？

你點肯定佢冇聽而唔係較左靜音聽唔到

其實有時搵唔到你唔緊要
但係你都唔好一句交低聲都無啦

追到咪玩夠 打機都會換game啦

其實要睇佢平時性格 同 做法
好多男仔fd 就似呃你

聽電話唔洗wifi
你咪直接話搵唔到會擔心 叫佢唔好 成日 較靜音

咁似我
一到放假 一日剩係on一次wtsapp
其他時間打機 睇書 睇yotube 訓教
前男朋友又係成日屌我潛水 最後分手收場

唔洗驚

分手啦屌

多客點聽啊

其實你知道一個事實就夠。佢要走你係乜都做唔到既。你越迫佢即係推開佢，完全冇好處。我女朋友成日出去玩添。但佢係我面前真係好愛我就夠啦。

有時唔需要去研究個真相，佢要比帽你你根本唔會知。諗黎做乜

你唔會想見下男朋友 一齊出去玩下咩
點解可以搞到同無一齊無分別

你又知佢係處

問咪知

吊 same

我都係咁諗

吊你老味

佢話係你就信架喇?